機場肥西女保安底已起

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

今日機場肥西女保安FB

藍絲到仆街

1

唔識既話重意為個機埸佢有份

叫女事主用民事告佢??

睇左佢幾個po 發現佢連打字都有問題⋯⋯

個肥婆話點敢將香港交俾年輕人
肥婆，你係保安黎咋

pish